我是日本人，你問我答

I understand english, japanese and a little bit of Canto. Currently living in Tokyo. My HK girlfriend will help me answer

i love japanese av, and you?

Home kitchen how big

點睇港女

到底係咩野令日本人咁團結

日本人會唔會同AV女優埋單?

Just to remind you this is probably the craziest forum in HK so you should expect lots of crazy questions.

how big is your kitchen

Diu Lei Lo Mo

who doesnt

點解日本人咁尊重三文魚？

Your favourite Japanese porn star?

發覺連仔將呢個po由吹水台搬左去創意台

どうしてここに質問しますか。
ツイッターじゃないの？

小天使事件？

5m2

安倍の辞任はどう思う?

どこで彼女と知り合いましたか

Which forum is better? LIHKG or 5ch ?

鐘意佢哋對政治嘅關注，我女朋友好可愛

點解日本人奴性咁重同埋啲後生咁討厭政治？

Boku no chin chin wa oki

おちんちんはどれくらい長いですか

由好耐之前日本人就驚做突出嗰個，如果同其他人唔同就會俾人批鬥，所以先好團結咁

かばやろ

大把，仲有啲同AV女優嘅聯誼會

日本語を話せますか？

會唔會生仔

yes I've seen a lot when my girlfriend is scrolling through this place

"motherfucker" - Samuel L Jackson

點解咁多日本人中意支那人

我好撚鍾意食三文魚，好多日本人都鍾意食

咪扮啦屌你老母

日本人唔識講日文,屌你老母,馬鹿野郎

which one is your favorite one.

神宮寺奈緒

彼女がよく見てるため、興味本位で試してみました

冇聽過

去日本玩，幫趁啲舖頭買啲野，佢點都會禮貌咁up一大輪日文（我聽明大約10%左右，都係幾時要用/食，可以放幾耐，點樣用/食最好等等）

但其實大部分我都唔明，我身邊都有好多朋友都有呢個問題，咁其實我地點樣禮貌地同佢講返我地唔明佢地講嘅日文呢？定係夾硬聽完，比返個點頭同微笑就走人呢？

好撚老尷⋯

你會唔會同你女朋友玩性玩具

認同....

點睇日本城？

日本女仔比較順從，對咩都無咩意見，香港女仔聰明啲

你現在聚腳於創意台

あなたのチンチンは大きいですか

三文魚唔食咩

安倍の辞任はタイミングが悪いものの、彼の持病は決してバカにできるものではないので仕方がないかなと思っています。持病がいつ悪化するかもわからない中で安倍総理にはお疲れ様と伝えたいです。

鐘意屌港女定㗎妹
床上有咩分別

大学のキャンパスで彼女と仲良くなりました。

Which AV actress is your favorite?

hk girl>japanese girl?

日本男人好大男人？
日本女人普遍唔鍾意日本男人？

偏差値どのくらいですか

鐘意日本邊個地區/城市?
而家疫情期間市況有咩唔同?

あなたの母とセックスをしたい

5ch is fucking crazy. You all are crazy as well but fun to talk with

こんにちは！よろしくお願いします

日本一般民眾對中共威脅有幾多認知

Proof?

叫你問野你問喉

Yes she was born and raised in Hong Kong. This account is hers and I am only borrowing it.

Seconded

Back to Japan la
Hong Kong way to dangerous

日本人睇點南京大屠殺，同埋美軍投射原子彈?

有冇係靖國神社見過衲Dee?

第一次去大阪旅行地鐵入錯閘想出番黎，地鐵職員態度好差，而且唔止一次，攪到我對日本人印象差左好多，仲差過香港人本身差既服務，以前好愛日本文化，而家我完全改觀，你點睇佢地一遇到問題就對華人有歧視既問題？

Japan girls like Hong Kong boy?

Mine just 2m2

係日本住邊區

我識個架妹勁撚多爹wo

條友九成九假
淨係覆中英唔覆日文

What's ur fav anime

唔係問你呀

有覆

no, hk girls are stupid actually

唔驚三文魚有蟲？會唔會食藥殺蟲？

神宮寺奈緒素晴らしくです

眼殘?

你個佬真名上連登？

あいうえお！

點証明你係日本人？

彼女のおおぱい

佢無得亂答
問嚟晒氣

Ching高汁my friend

屋企廚房幾大

係ookii 大きい

Wateshi no chinchin wa ooki desu

show駕駛執照

onaniiiii

Do you like girls with bangs or not for hair?

有無玩日本將棋？

諗住去邊睇火花大會？

はい はい 阿呢吉多

你不如用日文問先

あなたの彼女はにわとりです

同調圧力：勤力算係日本嘅文化，當所有人都做到成隻狗咁，你唔做你就冇得上位。點解啲後生咁討厭政治，因為學校無教政治，同埋日本人唔想突出自己，所以個個都無咩意見

boku no chin chin mo oki

火花大會

佢可能想講佢條撚叫オキ

咁㗎妹點睇港男

18

一緒に頑張ろう！

創意台喎

知唔知八加廿六係幾多

日本語と英語は話せます。広東語は勉強中です。

後面句好可愛係咪你本人講

on9仔

幫手打緊字嘅女朋友有冇諗過係日本人虛偽的讚賞

點解日本人咁有禮貌都要上連登鳩噏

南咩京大屠殺
明明南京事件

Your girl is g you know that right ?

如果俾你揀，你想做日本人定香港人？
同埋你點睇日本依個地方嘅文化？

嘘をつくな

why are you chose a HK girlfriend rather than Japanese girl

想要

Hello, nice to meet you

Some questions need to disturb you

how do Japanese university student comment on the Hong Kong protests? Will they organize some activities to support the Hong Kong demonstrations?

In addition, what do young people in Japan think about China's cultural invasion?

Thank you

咪妃正

すごいじゃん

我嘅圈子無咩支那人，所以唔係好清楚

How can I speak Japanese fluently

鐘意食咩

Do you think of moving out from the expensive Tokyo, now that テレワーク is so convenient?

彼女のまんこ臭い？

三文魚食淨幾多日本人

lm

好撚蠢
明知連登咁多人識日文
咁多人鄉下係日本
扮都搵第二個國家啦

Do you think the manga 深夜のダメ恋図 is an accurate reflection of your culture in terms of gender bias and expectations?

拉

How do you learn other language?

信我啦ching

嵐 成隊小矮人咁點解會紅到？

日本妹鐘意咩類型嘅男仔？？

識講呀

屌 錯手負皮

Agger

proof?

港女定日本妹好？

假膠都咁多人覆

ばか

創意台

點解要扮日本人
一係你證明咗先

學生時期玩過咩課外活動？

想問日本人奶共多定反共多

Pin啦樓主

Why being unique is a bad thing in Japan?

Passport都影埋仲話人假

屌

同學你小學畢業未？

西野七瀬正唔正？

三文魚係咪好尊重av女優

影條女唔得？

かずやくん、こんにちは

Is your gf from hk?

你又識講廣東話你係移民去日本? 定係日本出世?

How do you learn Cantonese

你覺得連登痴線D 定 5ch 痴線D

順從都要有個Leader
點解Leader咁突出唔洗俾人bully之餘仲可以係順從對象

你女朋友大唔大波

其實日本正宗共產黨

線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿呢嗎些

盲既都上到網

應該佢女朋友幫佢打

係咪因為你講英文？

高汁

日本人其實係咪真係排外？(其他亞洲人)
分唔分到大陸同香港人
我想去讀書但係怕融入唔到

日本語が話せますか

人地個本passport黎喎

乜撚？

佢可能會以為埋單係出街食野埋單果啲埋單喎

日本女性と付き合いたい。どうする？
日本人は外国人の同僚が嫌い？
日本に住みたい。どうする？
日本語を教えて。
日本人の上司はほとんど変態なのか？

係咪好多日本人都好唔鍾意在日外國人？

報國安局，拉你返支那，怕沒？

識唔識做家務？

可能佢唔識英文
my girlfriend help me answer? 咩黎架

如果真係唔明，可以講すみません、わたしは日本語が苦手なので理解できません。
如果有啲尷尬，可以笑笑口咁講おいしいですね咁跟住走

me no love japanese av, just 好想屌好想屌好想屌勁想搵AV女優埋單配種

可以試吓

而家日本最紅嘅歌手係邊幾個？
好耐無聽jpop

（from女朋友）佢冇去過香港，唔知咩係日本城

頑張ってください

睇清楚一樓先啦ching....

日本新世代既英文水平有無去到你咁（唔計說話）

はい

點先可以識到日本妹做女朋友？

（要大波，靚女，同有日本人優良傳統）

食呀

你係咪移民日本？

5ch Crazy how?

No, i only like japanese girl , 對日本男人冇興趣

on9仔ですか？

係香港點識日本人

有冇食過香港的士飯

So who’s the next PM you would like to be?

#1さんまだ在学中っすか?

要講普通話？

我遇到啲鐵路職員態度好好，有次買錯車飛唔知點算先即係伸個頭出黎教我哋退飛，有次要補錢，都肯教我哋補錢

利申，大阪東京都有去過

わたしも思っています

上面問左啦

要講日文

因為三文魚蛋糕

點睇首相人選？你或者大部份日本人支持邊個？
What do you think about the prime minister candidates? Who do you or most japanese support?

Hi, me too

ファミリーマート派？セブンイレブン派？

交由你哋想像

有冇諗過其實係港女答緊

日本人點界定香港人同中國人？
定覺得無分別？

吉原有冇好介紹？

already answered

未出過5ch
有冇人講下點crazy法

yes

飛田新地啲囡好撚正
樓主有冇去過
好撚多香港男仔去

鍾意港式五味定莞式多

お母さんのマンコに縮めてください。

其實真係到宜家對日本人都唔抱有太大好感，自己去過一次諗住會改到個觀念，但好似更差
可能樣生得太maikn

Do you eat salmon?thanks.

個topic唔係應該叫我條仔係日本人咩

同女朋友點識

有好多老一輩嘅日本男人都係好大男人，但係我諗新一代會好啲。大概10%日本女人可能會鍾意外國人，但大部分都鍾意日本男人

70－75

日本人真係個個工作狂？
後生會唔會正常啲？

日本年輕人點解普遍政治冷感

your girlfriend is a slut

唔識日文用英文可唔可以溝到日本妹

真係弱撚智

好明顯係女友自己回
不過架妹一啲唔順從

唔肯俾你強姦？

鍾意東京，方便同埋活躍啲。啲鄉下地方比較受影響，因為佢哋資訊唔係好流通。東京市況都差，不過啲人無其他地方咁驚

日本語ver.

日本人は外国人が嫌いですか (他のアジアの人)
日本人は中国人と香港人の違いが分かりますか
私は日本に留学したいけれど, 日本人に溶け込めないおそれがあります
答えてくれるなら助かる
日本語があまり喋らないから, 間違いたらすみません

1. Why do Japanese girls use kawaii to almost every situation
2. Is Abe well respected as prime minister in japan
3. State a few things that u like about Hong Kong

喺日本小丸子同爺爺一齊沖涼嘅情況係咪好常見
細個嗰陣睇到嚇親 文化衝擊勁大

有冇睇雙層公寓

日本の女って特に東京の子はすごく面倒くさいと思いませんか？裏表が激しすぎません？

日本の女と香港の女とどっちか好きなの?
香港の女は怖くない?
なんで香港の女と付き合ってるの?

連登D留言真係好恐怖

ディウネィロウモウチャウハイ

有冇屌過閪?

処女とエッチしたことがあるのどんな感じだった

去東京成日比人撞 係咪因為我似支那人

我完全唔識日文但唔知點解知你問緊咩

「マザーファッカー」-サミュエル・L・ジャクソン
又dllm有啲悶啦

よろしく〜楽しんでいってねー

7左

日本人點睇反送中運動

シナ人を沢山殺してくれてありがとう

變咗港女溝日本仔你問我答

30% 會關心
40% 知少少
30% 唔理

see pin post

Why ur English so gd?
Japanese’s English are generally poor, to be honest

agreed. That’s why we are in Tokyo now.

おいくつですか？
日本人彼女は香港人彼女はどちらのほうが好きですか？

学部学科はなんですか。
彼女さんも一緒ですか。
彼女さんは卒業後日本で就職するつもりですか。

你覺得香港人移居日本（東京或大阪）會有咩地方係難適應

有冇去開飛田新地？玩過最貴幾錢？

虫眼鏡が必要だ

欲しいです

シアシン？
なにいってるの？

一睇啲中文回覆就知係條女自己打

有冇驚過自己條女係SL人UT d fd?

學校無咩點教南京大屠殺，
原子彈就係個無可避免嘅悲劇

我都想問好耐
咁搞法點解都會有人出黎創業做老闆

速く返信してくれよ

ヤベー、75だったら、慶応医/東大しかないじゃん。

香港人と中国人の特徴と違いがわかりますか？(外見とか、言語とか)
日本人は中国人観光客が嫌いますか？

唔識睇篆書都識睇英文啦下話

啲字咁細路仔既

how about 4chan?

點睇二宮和也？

real LIHKG style

架妹成日係到呻話架仔睇低女性，但自己又點都中意同返架仔拍拖，自己搵黎柒架wor

笑到仆街

唔係揀港女，係咁啱女朋友係港女。同埋因為我係美國大，所以想搵個識講英文嘅女朋友

What music do you listen to mostly? Any recommendations?

有冇叫雞
唔準叫女朋友答

(from女朋友）唔知點解釋衲Dee俾佢聽

30% 日豚

咁多

Eva is the best. 你呢？

我係火星人

ºÙºÙ¡C¨µ´úù§ûñðº¸R©ÛüN

広東語「お前のおかーさんおかしたぞ！」と日本語「お前のおかーさんでへそ」は同じ侮蔑語か？

広東語のはよく見えるけど、日本語のはあまり見えないね、それは子供の喧嘩だけ使うの？

佢哋對支那人無咩好印象，同埋大阪嘅人比起東京無咁國際化，所以無咁歡迎外國人。係度同你講聲對唔住，希望你會再嚟日本

周庭氏が逮捕されたあと、たくさんの芸能人がツイッターで声援することについて、どう思いますか？昔こんなあんまりみなかったじゃ。ちょっとびっくりした

depends, if you are rich and hot then yes

Misete kuta sai

東京

女人講野 蹤鳩氣啦

點樣溝日本妹?

日文有冇粗口？

how about 8chan?

應該以為你係搭霸王車既支那人

NaNi Mo MiENaIYo~

但大多數都唔多爹

香港民主化デモについてどう思う？

最近你哋對香港人嘅印象佷點？對大陸人又係點？識唔識有咩分別？

有覆呀

関西人にどう思う？

縮返入你老母個閪到

鬼滅の刃

畀港女屌有咩感受

（from女朋友）佢真係話我可愛的

おマンコ!!!!!!!

it depends, but at least they care about politics

成日唔小心
同日本朋友講野
都 '下' 左出來
點睇

仲未呀唔撚比講英文
not yet still study. so i cant speak english

樓主冇話自己唔係細路仔喎

點睇中國同中國人？
日本人識唔識分中國同香港？

東京人點睇秋田/青森呢d 地方？

調子乗ってないで、まず魚釣島の事にあやまれよ

日本人係咪唔識分香港人 大陸人？
點解越鄉下既地方d人越nice? 係扮 定真？
日本買野係咪好少會呃遊客？
點解tabelog d野好多都3分起？
日本人其實人工幾多 稅又幾多？ fg幾錢人工 中位數又大概幾多

點識你女朋友？

可以透過急凍殺三文魚啲昆蟲，淨係會食處理過嘅三文魚

明治維新有冇令你覺得好自豪？

唔係真名嚟架

かきくけこ！

pin post有護照

係咪好多素人拍av

日本是不是很少很pure很true的JK 之前去大阪很少看到很正的JK

遲啲公司會搬返去大板
接埋香港嘅業務
公司可以畀我 去大阪工作
但係 要減薪一半
如果唔去就炒

而家傾緊大概畀
八百萬一年畀我
我一家四口
唔知用呢份量
兩個小朋友 唔識日文 要讀國際學校
唔知可否生存下去

抵撚死係啲日本先吹捧
日韓文化on99

こんにらわ~

㗎妹係咪可以隨時跟佢返屋企屌？

NTR 妳女朋友，ok?

Fact

orewa ochinchin ga daisuki nandayo

鍾唔鍾意我個名？

答咗啦

How can i meet a Japanese girlfriend during the journey? any tips? ありがとうございます

どうもありがとうございます

（from女朋友）唔係呀佢叫我打嘅

靚日本妹搵有錢老公好難？點解咁多靚女唔直接搵有錢佬/毒撚接貨而走去拍av

日本妹係咪普遍中學就已經全破處，否則會比人恥笑？

鍾意日本定香港生活多d?

男朋友係日本返工，黎緊應該會申請wh 同佢一齊，但好擔心日本既職場文化

no bangs. I hate bangs

無玩，但係知規矩。今年無花火大會

原本可能無後一句

そんなこと言わないで

飛田新地定松島新地？

識講日文佢哋會好impressed

香港社會活動會唔會對日本民眾有思想上衝擊？
例如會唔會更加關心自己國家政治，好似呢排咁首相換人，主流有咩反映

日本年輕人有無因為多左留意香港所以都開始對本土政治關心？

多謝你地咁關心香港

生存係日本喺咪真係好大壓力？
唔尊重長輩就會俾人批鬥？

私も東京で住んでいます。よろしくね

They may discriminate against people that are not able to speak Japanese but not as much compared to that in the USA. I know several people that live here and can only speak minimal japanese but they get around just fine. I would advise you to work on Japanese if you truly want to live in Japan！I can teach you if you need any help

有冇去soap land ?

Do you learn Cantonese ?
And do you think Cantonese is a difficult language?

咁日本人會唔會覺得佢地被打斷而話你冇禮貌？佢地真係好有禮好細心，甚麼明知你唔明都由頭講到尾⋯

（from女朋友）我係真可愛

明明旗鼓相當

俺はおチンチンが大好きなんだよ

點睇冨樫唔更新

東京最好食嘅拉麵店同壽司店係邊間？
日本人點睇反送中同支那人？

戶口有幾多錢

ahahaaa typical LIHKG response

傻咗啊
正常人應該答鋼鍊

hi

（from 女朋友）佢話唔係，佢都真係幾唔鍾意日本女仔嗰種扮可愛同無知

嘘はついてない🤥

點睇東京事變 生物股長同ELT

連登幾有趣

What colour is your girlfriend anus ?

i was looking for someone that can speak english and japanese. my girlfriend just ended up being from HK.

あなたは博屌ですか？

你哋啲問題都唔夠痴線

写真は無し、真実もない

Your thoughts on China.

推
毋忘831太子恐襲事件

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

Hi, I would like to ask
Do Japanese hate so many tourists visiting their country?
Do they hate tourists visit the places other than tourist spots?
Thanks!

出身ってこと？

搞到變成人台

so sad
同女友去了多少次 廟會？

this is a really good question that i think is not being taken care of in japan. it’s highly unlikely that japanese people will organise activities but may show support via SNS.
personally i think the cultural invasion is something that should not have happened”FUCK CHINA” but most young people may have limited interest in the situation

大学でどんな専門を選んだか
ちなみに、かのじょは何カップ？

彼女ではなく、彼氏にも試してみたらどう？
うちのパパは結構儲けていて、興味があったら是非DMしてね

香港而家咁樣 , 一般日本人仲會唔會想嚟玩

假到 我話我非洲人都得

出街就咁望識唔識分邊啲支那人邊啲香港人

想做香港人，因為香港人識講多啲語言同埋有國際視野啲。 日本文化有佢美麗嘅一面，但同時都可以好麻煩

i grew up in the states so i can speak from experience. to speak japanese fluently your life should be full of japanese. listen and watch japanese 24/7 and gradually you would get used to it

it depends on the job but tokyo is too expensive for most people so i assume many are considering it

係請縮返入你老母個西度
有禮貌的

いい匂い

香港人包括自己喺我眼中都好已經冇意見，唔覺得做人唯唯諾諾會成條廢柴咁咩? 個性只存在喺漫畫都幾濕鳩

でも香港の人は居場所がすぐなくなりますよ

想知點先可以識多D日本女仔？

hi 和也女朋友

拉麵，炸雞，豬扒丼

i haven’t seen it but with what i’ve read on wikipedia i think it may be a little bit exaggerated but mostly reflective of the culture

listen and watch stuff in that language

一般日本人啲字都係咁
佢地係冇style呢個concept 會地係講端定 寫出黎要四四方方

check pin

あーほ

日本人係咪唔鍾意覆 message?
有時一個星期後先覆你
但係一覆就覆好大段，又問返你嘢
唔係 hea覆
但係我答完佢，問佢覺得點，
佢又係一兩星期後先覆

俾三文魚食晒

日本人多唔多歧視外國人同事？

係真架

日本公司成日要 OT?

日本人係咪唔食菜 或者有咩餐廳 有D多菜既菜式?
去親旅行 都淨係食到肉 同 五穀 頂多食到D 爆蔥既丼飯
超級菜雅人 覺得好辛苦...

it’s because japanese people have developed society in the basis of teamwork(which was required to harvest rice and stuff) so being unique goes against the required team work. that culture just stuck with japanese people

正

ガッキーさんこんにちは

識玩會問：
墨醬吸引嗎？

conversations with my gf

蘇俄同清國開戰嘅話
你會唔會同屋企人私奔到太陽？

點睇黑警？

學咗兩年日文
之前成日喺居酒屋同日本人吹水
可以傾成三四個鐘
但係當我喺其他地方聽兩個日本人講嘢，
我係完全聽唔明。。。
睇日本電視劇同動畫，又係聽得明一兩成，
好氣餒，可以點？

彼女のマンコを舐めましたか

女朋友日文幾級

女朋友有無讀/分享lihkg po比你聽

日本人新一代點睇侵華歷史?同埋點睇強國人去日本瘋狂SHOPPING?

最尾一條係俾女朋友答
想問你地點識?文化差異點解決 e.g. 溝通

覺唔覺得JK好正？

睇唔睇野球？
Favorite team?

點樣分邊啲文法有用冇用
邊啲單字有用冇用？
有啲文法同單字學咗
其實日本人平時係完全唔會講

日本藝能界唔係好著重高度，鍾意佢哋有親和力。（from女朋友）我好鍾意嵐

うちの旦那さんの名前を変えて自分のユーザー名にしないでもらえないか

ホンコンの食べ物と日本の食べ物どっちが好き？

有錢，靚仔，搞笑

お前のチンポ小さい

好假囉

嵐有咩吸引力
又唔係靚仔 又唔係有才華

いろんな日本人女性と話したりしてみましょう。広東語を学びたい人は必ずいます。日本に住むにはVISAを取りましょう。
日本語はいつでも教えますので連絡ください。上司はたまに変態がいます

輸，日本唔夠軍隊

港女

真架

下隻墨醬回

無扮，pin post有護照

they would attack you personally and stuff. not a constructive forum at all

棒球

樓豬覆我未

平時有冇nhk收費員敲你門？

反共多

Ching儲蓄有幾多？

馬鹿野郎

Wow. It's really no good then, they don't know u in person but judging you.

personally hoping for Kishida(less fluctuations in fiscal policy) but most likely suga (not a big change but may have some subtle changes). if it’s nikai or ishiba japan is headed in a bad direction

唔返美國？

あなたもきっとにわとりです

セブンイレブン

（from女朋友）廣東話係佢答完我幫佢打嘅，佢喺日本出世美國大

尋日先睇完，樣幾靚，但d肉鬆鬆地，唔夠firm

500個左右，但唔想只出不入

點解咁多日本人支持周庭

いい匂いわけないだろう

有邊d漫畫好出名 但你覺得好垃圾

アラシック

I really love Japan but i find it's a country that too stressful to live in, btw ur English is very good, is it an average level between your peers

日本女仔點睇香港男仔（正常男仔）
香港男仔有市場嗎？

いいね

that is too stressful. An average level among your peers.

咁樣又好似有啲mun有冇計埋股票/其它assets?

如果我每日同日本人傾一個鐘偈
要幾耐先可以好似日本人咁流利？
聽得明哂佢地講乜？
我俾五年時間自己，有冇可能？

How do you meet your girlfriend?

咩國家唔中意？

Ching sick ball

有好多被動收入，但唔穩定所以當冇

日本有邊間混浴推介
要真係有後生女嘅

點樣分日本妹幾時講真話幾時係客套說話？
個個都話我日本語上手
但明明好廢

有冇去過吉原叫雞？

你有無玩抖音？

點解喺美大又返咗日本
因為武肺濟留?

正如你會話外國人中文好

500個儲蓄係hkd 定 yen

嵐飯

可唔可以搵你教我日文?
除左AV個D其他都唔識

hkd

關識中文咩事?

お前の彼女は安い売春婦です
100円2時間無限制中出
一年前 モンコクでお前の彼女をエッチしました

ここ変態とイカれ野郎しかいませんよ よくいちいちくだらない質問に答えましたね アメリカ育ちってことは小中高全部アメリカで通ったんですね 日本語どうやって勉強しましたか 向こうで日本人学校通いますか 帰国しますか それとも彼女さんとアメリカで就職するつもりですか 海外育ちの日本人と日本育ちの日本人とやっば文化的違うところを感じたことがありますか 質問が長くなりました すみません

打咩位？

俺は男だ

How did

你講嗰個多「爹」
係咪yame「爹」

すごくわかりやすい日本語でありがとうございます。
日本人は基本的に外国人には優しいです。しかし中国人と香港人の違いを知ってる人は少ないかもしれません。日本は楽しい国ですので是非留学しにきてください！

你話識少少廣東話
講得最正係邊句？
有冇覺得邊啲廣東話term或者句子幾有趣？

Favorite manga?

1. it’s just a automated reaction that men like me will never understand
2. abe is respected more after he resigned. but during his time he should have had more respect.
3. i love the food a lot. other than that i have sadly not been able to experience much but the people were welcoming once i spoke some cantonese which i was surprised with

係，佢哋好close

僕のそう思ったので香港人と付き合うことにしました

How do Japanese think about Chinese and their infiltration in Japan?
Can Japanese distinguish between Chinese and Hongkongers?

香港人の方が好きかな
怖くない、むしろ楽しいよ

睇唔睇柯南

覺得 定 講得 呀 ching

如果我係你我就未必會過去，始終帶住一家大細，touch wood份工有咩依喐你兩公婆都會好大壓力
不過如果係住喺物價低啲嘅地方又係另一套講法
Sor俾唔到啲咩實質advice你
Ching加油吧，同太太商量吓

したことあるー
きつい感じ

こんにちはどの歌手は好きですか？

都係，我又唔識日文
好risky

i lived in the USA for 15 years before moving to japan

今22歳です。香港人の方がリラックスできます

関西弁しゃべられる？

有時香港女仔唔點打扮會唔會睇唔過眼
個個日本妹日日set頭化妝襯衫真係好勤力

Lm

因為嗰個leader升職前都係服從緊佢嘅上司，日本人好著重尊重，而佢哋上到位啲人就會自動自覺尊重佢，唔會bully

経済学部で彼女は留学生です。卒業後日本で就職したいは言っていました

一般

わたしは香港人です
岩岩學日文 點樣可以學好啲？

香港で好きな食べ物なんかありますか。

惜しいっ

Which comic u like ?

my favourite comic is slam dunk and Titans

佢係問你 你講邊句講得最順最最準最岩

日本三文魚係唔係好尊重AV女優

幾有趣，每篇blog可以多啲你自己寫嘅內容

最近言語で区別がつくようになりました。外見はサンプル数が少ないのでまだわかりません。
日本人の中では中国人観光客が嫌いな人はたまにいます

係香港人眼中日本人好似完全唔理政治咁樣，係咪年青人都仲係對政治比較冷感呢？

你覺得安倍晉三離職之後對日本有咩影響？

點解日本年輕男女聽講話佢哋都幾性冷感？真嘅？

最鍾意邊個av女優

haven’t really experienced it

睇得明

冇語言天份 學野唔快 中英文本身已經好爛
以為對日文有興趣就學得掂 但入埋japanese studies都係學到好桶水
冇語感 成日要死記爛背

You don’t like Eva

(from女朋友）我解釋咗俾佢聽埋單點解

講得

Thanks for the answer

Do the Japanese support and stand with Hong Kong people to fight for freedom

日本人做朋友幾好

點解做生意咁撚閪？

同日本人有生意來往，明明啲嘢大陸就照寫made in Japan

都可以話係，因為佢哋唔係自己嘅一份子

i listen a lot to US music but for JPOP i recommend King Gnu, Mrs. GREEN APPLE

How do most Japanese think about Chinese and their information in Japan? Can they tell Chinese and Hongkongers apart?

條J幾長？

infiltration*

每月支出幾多?
住Hall 定 自己租單位住?
要唔要比禮金押金?

出べそ は子供の喧嘩で使われることがおおい

你點睇5ch 日本仔話支那女正過架妹？
Btw 架妹好正

巴定絲？

Choose 1 AV idol to make live with, who will you choose?

what do you think Nikai or Ishiba’s influence would be?

ディウネィロウモウチャウハイ
哩句好正

打錯~
こんにちは~

識，會煮飯添

覺唔覺得日本人好細かい好麻煩

加油搵錢就可以幫佢哋埋單

デリヘルを呼んだことがありますか？

女朋友呢家係香港/日本？

日本住邊區

女仔自己一個去日本玩會唔會好危險，有冇咩特別要注意？

我對日本男人做家事印象幾差
唔識做家務又唔識煮飯
垃圾分類又攪錯
心諗邊有港女頂得順

日本多唔多MNC? Fresh grad 難搵工？有咩人才日本係短缺？

你都九成九眼殘

你見過好多香港人同外國人,會唔會覺得日本人的太注禮儀其實係好麻煩,會唔會變得寧願在日本以外地方生活

有冇日本型男介紹比我識

港女好屌d定日本妹好屌d

あなたのガールフレンドの肛門は何色ですか

どうやって、日本女性と話す？
どうやって、日本ビザを取る？日本女性と結婚する？

日本人其實分唔分到香港 台灣同芝麻人？
對三者觀感會唔會有分別？

あなたのガールフレンドは陰毛を剃りますか？

I have a question that bothers me for quite a while. I visited Japan three years ago, my family and I went to a store and my mother spoke fluent English with a little bit foreign accents (she lived in UK for more than 10 years),then an old salesman asked me 'Are you from America?' And I told him we came from Hong Kong, and he just lost interest in us. I don't blame him for the attitude he had but I wonder if Americans hold a special place in the older generation of the the Japanese after what they have done (the bombs and occupation)

一週間に何回セックスしますか

純洋囉

日本人點睇支那人同香港人？

秋元康傘下のアイドルはどう？

I forget to mention that I look like a perfectly normal and average guy in Hong Kong but he asked me that, which I think is pretty weird.

反叛的魯魯修正唔正

有冇睇日本youtuber？有嘅話睇邊個？

條女自己答

原來我都識日文

Japanese are not a monolith in their views on this -mainly depends on the age of the person you ask, and many other factors .In a large sense, Japanese see foreigners like people in many other nations do - general indifference

周庭氏が逮捕されたあと、たくさんの芸能人がツイッターで声援することについて、どう思いますか？昔こんなあんまりみなかったじゃ。ちょっとびっくりした

樓主未回我

What is Japanese people think about abenomic?

I do think it’s a good time to having a new gov and lead the country from the drawback.

ワンピースが好き？

覺得呢啲俾人覺得好kawaii嘅典型日本妹點？會唔會話因為喺美國大 所以對呢啲日本妹冇乜感覺？

點識女朋友

king gnu

咁點解做av男優 你有優勢喎

睇唔睇得明呢個

點睇唔同國家嘅人都會成日鬧自己國家嘅女性？

另外有冇日本靈異故事分享？我好鍾意日本怪談

影吓東京的晚景

支那人係唔係無一個係無辜?

點睇修憲

香港に行ったことがある？

今日の晩ご飯何食べる?

點會唔夠

有無睇過火影，中唔中意睇

就活だるないっすか？

E P I C C

個user name同二宮和也有咩關係

for老餅就福山雅治，後生就official髭男dism

應該連一半都無

我都想知

（from女朋友)而家仲讀緊書，睇吓喺呢邊搵唔搵到工

去日本啲論壇e.g. 5ch

冇

there are some good candidates but some that may send japan backwards. right now we need leadership that will follow the footsteps of abe. some are too focused to disperse tokyo to separate location around japan. suga has a good platform and is focused on tourism but i think he doesn’t have the capacity at international conferences.
sadly japan doesn’t allow people to choose the PM so i’m not sure who has the most support

gay guy
love gv

彼女と暮らしてる？羨ましいなぁ
ついに専門学校に入ったのに、ずっとオンライン授業で、クラスメートとあまり話さないし、女性達との交流はほとんどないなぁぁぁぁ

ピエン

咁日本人係咪好尊敬av女優？

又有兒登仔柒咗

（from女朋友）佢自己講架

點睇港燦咁撚中意日本

盲既去睇醫生啦on9仔 懶醒

好撚柒兒登仔

佢哋知係有分別，但唔係去到好清楚嘅程度

唔清楚

啲人會人身攻擊得好犀利

想識日本朋友有咩途徑？

點睇支那蟲又要屌日本又要湧去日本？

冇去過呀，不過聽講過啲囡正

小さいすぎから

唔明

日本有乜鬼故

我都明白，始終日本人排外

（from女朋友）佢自己攞咗我電話開post先同我講

相信党，不怕！

有冇睇過悠長假期

日本人睇唔睇電視

彼女は嵐のファンですか？
ジャニオタの女の子と付き合うのってどんな感じ？一般の日本男性はジャニオタに対してどう思いますか？

Ashi koki

周庭係日本係咪真係咁出名

我信你㗎

「長？」
連登外交用文言文

好多香港人認為。空軍海軍日本一定贏
唔係靠量取勝
知唔知中日甲午戰爭？北洋水師東亞最強？

係學校識～

きえてしまった。。。

可以話係，後生無得唔跟啲老屎忽傳統

祟優

樓主 你的中文是不是你女朋友代你打好流暢喎

Do japanese teenagers prefer japanese idols group (like nogizaka/keyakizaka) or kpop (bts/blackpink)?

唔係呀，睇人姐

不過我都會嘗試欣賞日本人好既一面
但太過吹奏就不了

same heremembers here say a lot of mean things
Which is ur favorite emoji on this forum?

同女朋友生活洗費係aa制定你比哂？

上面答咗～

好難

其實日本人骨子𥚃係唔係好灰、好悲觀？

せめて免許くらい撮ってよ

鍾唔鍾意高達？

你識睇同打中文？

（from女朋友）佢自己講架
順從與否睇人啦

我細個都有同爺爺沖涼，所以應該幾常見

冇，唔鍾意，明顯有劇本

勉強中です 個中係日本定中文來？

淨係識少少日文.

啱呀

有

算鳩數把啦你

唔係，因為你靚仔

支持香港人

Born in the US?

對地震既睇法係點

（from女朋友）唔係呀，我翻譯佢啲答案咋

唔想小入大出，四人好快燒曬

完全同意

幾百個回覆逐個答辛苦你

文化方面，例如禮儀，人際關係

我覺得香港人係咩上司下屬 前後輩呢d關係 都無咁嚴謹

ok thanks

（from女朋友）佢口頭答，我再翻譯
用英文/日文就佢自己會打

How big is your daidokoro

冇，佢好乖

有無睇vtuber

做邊行？

香港工作壓力大定日本大？

始終有人對傳統好厭倦，唔想做社畜

好似話日本係人均睇電視時數最長既國家，你地係咪比較多睇電視？

以前覺得日本電視好正，台多又尺度大，以前亂馬又露波又露屎忽、星矢呢D咁暴力都係夜晚7點做，香港真係想像唔到，而家係咪收斂左？我見而家好似冇深宵成人節目，D成年向動畫又成點幾兩點至做

結左婚份糧會俾曬老婆？

日本高校卒業式，係咪真係好感人，個個喊晒口？呢日係咪真係一世難忘？

bad taste

日本係咪個個都好鍾意用馬桶花灑洗屎忽？

覺得啲運鏡拍到好似日劇咁，啲位卡得啱啱好。但係如果係假啲素人演技又好似太好，真人show拍到好似個cam無存在過咁真係好神奇

原來答左 再問過

鐘唔鐘意鋼鍊
如果鐘意 鐘意邊個角色

日語係咪無粗口？
有無d 好hash既粗口屌人老母？

永遠の子供です

幾醒目 （from女朋友）好鍾意

how you prove that you are japanese ?

其實係架妹睇低架仔

又自己打

日本啲女仔靚啲
定香港啲女仔靚啲

係咪真係好多日本人識周庭點睇黎緊邊個做首相你投票會投咩黨

盲人上連登

南京事件 一定係旗鼓相當 幾時再去用武士刀推人

こんにちは

say my name

想知多d ，同埋點解架妹咁撚難溝

日本人文化喺咪成日都要包裝到自己好好咁 收埋啲陰暗面扮清純

識親個幾個日本friend都好撚假 扮晒乖 普通人跟本唔知佢做過啲咩衰野

日本咁多風俗店
日本男人去玩係咪好普遍?

唔會好介意
一半會咁做

冇睇過

推

你點樣認識你女朋友？

咁而家你有無覺得其實成個二戰都係個誤會？

彼女の顔の写真を見せてくれませんか

個人的にはもう少し早くからあのように声援を送って欲しかったです。残念ですが周りが言うから自分も言うと言う同調圧力があるように感じてしまいました。中には香港を応援している人の多くいるとおもいます

首先你要識一個

冇乜

don’t know much about it

ookisugite mienaiyo

IP都check 埋？

你靚唔靚仔，有冇錢先

食唔食爭鮮

句野咁熟口面

すごく大切なことでありを心から応援してます。僕は国籍が違うので想像のつかないですが、非常に苦しいかと思います。諦めずに頑張り続ける皆様を今後に応援し続けます！

香港人：好值得尊重，對抗爭好有熱誠
中國人：周街抌垃圾

知唔知邊個係麵麵

面白い、のりがいい、ちょっとうるさい

睇左呢套未?Have you watch this one?

JUL-211

アニキの女と二人きり、甘く危険な同居生活。 「私に手を出したら、アニキに殺されるよ？」 神宮寺ナオ

條撚就嚟跌落嚟

其實所謂香港人識多D語言，只係因為香港人永遠係遷就人地嗰個

香港去英美，香港人對佢地講英文；
香港人去日本，香港人對佢地講日文；
香港人去支那台灣，香港人對佢地講普通話/國語。

英美人、日本人、支那人台灣人黎香港，還是香港人對佢地講英文、日文、普通話/國語。

下 好冇禮貌

答咗～

鄉下地方，好舒服

下係代表驚訝
下 唔係掛

好想屌秋田美人

俺が謝ることで済むんであれば何回でも謝りますよ

香港人大學畢業 日文n2 過嚟做嘢有冇得諗？想來日本教英文

いつも応援ありがとうございます。香港人達はこれからも自由を守って、民主のためにたたかいます。

利申 我日文唔好

外表上唔係好分到
鄉下生活比較休閑，冇咩競爭
應該少過其他國家
一般都係3分，要過3.5分要課金
平均少少多過450萬円 20% 收入稅 fg 280萬円

學校

冇咩感想

即係出糧打8 折？
買野又10% 稅 都幾甘

可能啦

: BB呀，佢話問你有冇去過飛田新地wo.

日本咩人名最公厠？

唔係呀 都有好多

已完

算係 DAISO 嗰類？

Kitchen C

架妹係咪真係好多臭雞閒閒地都有幾個sp ？

有冇睇 #1

公司唔會幫手俾學費？如果唔幫都好難

こんにちは〜

如果係靚仔咪有機

not ok

想問女友或你認識的日本女生很愛穿長靴嗎

無咩興趣

比一半租，公司assume讀本地學校，但我覺得頭三年要讀國際學校學好日文先入返本地

點睇架妹

最初由咩渠道認識到連登？

go to the same restaurant/cafe repeatedly and talk to the same waitress repeatedly. do it for a week and then ask for her LINE

啱呀 上次我買飛機杯嗰時都有講句
おいしいですね〜

唔係呀，算係容易。有啲女人鍾意去牛郎店，搞到冇晒錢先去拍AV。80%中學破處，如果唔係會俾人笑

日本人其實係咪好有禮貌，唔會講粗口？

（from女朋友）佢冇係香港住過，我自己就覺得香港地方細，方便啲。做日資定外資？

飛田出名啲

有少少影響，多咗人支持首相。但係後生都唔係好關心本土政治

係幾大壓力。會俾人批鬥

よろしくね！今度食べに行こうね！

日本人係怕講英文定因為民族主義驅使下唔講英文？

有冇幫佢舔閪

香港都係啦

I am learning cantonese right now and it is a hard language but I am trying my best

架妹有咩好有咩唔好

唔會，因為呢啲嘢成日都發生

she is fine with it

點看周庭？

佢已經唔知點畫落去

Me2

女朋友叫床時講廣東話定日文

Tabedai

日本邊度人？

拉麵二郎 三田本店、すし通。第二題答咗

100萬

What's your favorite place in Japan?
Will you consider staying in Japan or move to other countries?

日本男仔係咪好鍾意隨街搭訕

我鍾意東京事變，其他麻麻

pink

fuck china

No japanese people are more than welcoming of foreign people coming to Japan. But it may depend on the person since many people are not able to speak any language outside of Japanese.

鍾唔鍾意睇波？國內同外國捧邊隊

去咗一次咋

對日本d比較新既政黨(例如：日本第一黨)有乜感想，覺得佢地是搞搞震？定覺得應該要有新氣象？

櫻井誠真是極右份子，定是被媒體抹黑？我見日本d電視台講東京都知事選舉結果：一是個個都有相，得佢無，一是就完全唔見佢，反而得票比佢低既都有show出黎，佢好唔受歡迎?

是咪真是有好多支那人去靖國神社參拜？

支唔支持禁止歸化人士參選議員？

有冇邊啲香港/美國文化好想係日本都會流行？

或者食物都得

What do Japanese people think if a foreigner speaks and understands Japanese well, e.g. a foreigner speaks Japanese when checking-in at a hotel? Will they expect more from that foreigner, e.g. 身だしなみ / 礼儀作法 / 物腰 like a real Japanese?

你係咪自稱係香港人嗰個日本人youtuber？

大学の専門は経済学です（お金大好き）。彼女はEカップです（お金大好きです）。お金がもらえるのであれば彼氏もありです。（お金が大好きです）

Great! We Can Talk then

都會想嚟呀，香港好特別

信不信由你喇

唔會分到

みとめられない
ほんまににほんじんならこのビデオをほんやくできるはずだろうな？

How to get a Japanese girlfriend 😂😂

Smells good?

同意呀，不過日本就係咁

Why the government don’t apologise for what Japanese have done in Hong Kong during World war 2

thank you very much

（問女朋友）日本男仔同香港最大分別係邊方面？

初戀係幾時，同埋有咩回憶

barcode

我都覺
點解先廿頭 d肉鬆到咁

其實日本學校既天台係咪真係會開放比啲學生上去食飯或者hea？？
同埋高中多唔多活動or學會比學生參加？

日本經濟呢家其實係咪真係咁差？

普遍日本男仔會唔會鍾意香港女仔 ？
因為香港女仔唔會好似日本妹咁咁嗲 好奇日本仔會點睇港女

好多謝大家咁踴躍回覆，無諗到會咁大迴響，我哋覆到有啲攰，聽日繼續 同埋睇情況可能要開第二個post，如果呢度無覆到可以係下個post再問過。多謝大家咁支持

二郎系拉麵我諗下次去要餓兩餐再去食
好驚食唔曬

依間壽司店我認得！係咪六本木果度！omakase黎講價值算實惠 店面舒服
野食睇得出好用心去整又好食
好想快啲有得去返旅行

鍾唔鍾意北海道？

之前上網睇片話其實學校天台係鎖咗唔開放，所以起天台食飯自修呢啲情節只會起動漫畫先會岀現

樓主有冇聽indigo la end同Gesu no Kiwami Otome？川合絵音嘅醜聞影響佢隊band大唔大？

成日覺得日本好多Mix 同埋啲鬼佬好似好多都會學日文好融入當地文化 唔似香港咁

之前去完東京返到香港 等拎行李個陣有對外國夫婦全用日文溝通 但好少見香港啲鬼佬會用廣東話溝通 (可能我見識少啦) 日本嘅文化輸出好勁 好羨慕

Can japanese normally regonise HK people?
Is japan a good place to live?

日本のどこ出身ですか？一番好きな香港料理は？

所以樓主仲話羨慕香港人識幾種語言，根本係本末倒置

一個國家越勁越強大，國民既外語能力就越低，因為你根本唔使學人地語言，都大把人學你語言。

香港就幾乎除左對外傭，對乜人都遷就，大把鬼佬長住香港幾十年都唔識廣東話，一樣高薪厚職

可唔可以教下大家去日本點叫私鍾?
好想試下日本妹
外國人有冇得玩?

你以前有冇試過?

日本護照係全世界最好用護照，但好似話唔算太多日本人有護照，好似得三成人有？(浪費晒)

樓主認為點解會咁？係咪日本人認為自己國內旅遊都夠做，唔使出國？

下面個post 講到5CH 日本人覺得中國人正過日本人，你點睇？

cls 原來好多日本仔都覺得支那妹完勝㗎妹

香港只係搵錢嘅地方

想問連登絲打多d、即係你女友、食過幾多個架仔？

反正都係代答多、另外覺得香港男仔同日本男仔有咩唔同？

有無去過福岡

Is Cantonese a popular foreign language to learn among Japanese people?
Once I visited Japan and couldn’t find my way, a Japanese lady heard us talking in Cantonese and came help us. She said she loved hk culture so she learnt Cantonese.

why?
because it gets greasy easily?

有幾多家庭主婦真心想做家庭主婦？ 有冇多左年輕女子結左婚都喺職場工作？

佢外資呀

睇twitter成日見到日本人話近年平均人工有減無增，你會唔會擔心？英文咁好會唔會考慮去外國生活？

いいですよ 東京の美味しい点心の店行こうよ

Hope you can find the pleasure of learning Cantonese
I would like to learn Japanese in the near future

一個月同女朋友扑幾多次嘢

我嘗試下用d好mean 既香港人tone答你

香港咁細、只係一個城市規模、同埋香港既角色係follower、而非founder/creator、加上有d香港人係攞識講幾種語言黎打飛機架麻、如果將英文睇成係香港官方語言、而唔係廣東話、咁咪大把外國人都識用英文同你講野囉、轉過頭又有d香港人會話香港大把人識英文有咩咁勁、係囉咁洗鬼要人地外國人去學廣東話咩、其實廣東話只係一種鄉下話、外國人唔識好正常

btw 首先改變左唔好叫廣東話、而係叫香港話先

異文化の人と付き合って、実感できたメリットとデミリットとかありますか？

去飛田咪有得試日本妹

唔識英文係其一

架仔咪一樣唔關心政治
不過大部份香港人都係呢一年先政治覺醒

佢地日本人可能有其他玩法呢
問啲其他連登仔都知嘅就冇乜特別啦

Can you translate the question and answer for us? Seem interesting

日本人はLGBTについてどう思いますか？同性婚の可能性は？

Do you think about Japanese girl?

What do you think about Japanese girl?

自貼下

連登仔扮咩日本人啊

點睇日本後生咁鍾意玩濕𨳊tiktok?

其實你係講緊建前定本音？

有冇試過對女朋友拳打腳踢？

日本仲養5養到水獺

點可以識到日本男仔

Welcome to lihkg and hope you won’t be offended by all the weird and embarrassing questions

想知其實點樣攻擊法？ 日文本身冇粗口，但係會大概點樣攻擊？ 如果用廣東話粗口譯去日文，佢地會唔會覺得攻擊程度更大？ 日本人點睇廣東話粗口？

多謝你回覆，都希望日本人多D了解香港現况。

find it too stressful
the average level

普遍日本人對香港/香港人嘅印象係點？
你有冇學下廣東話？

唔識日文講英文會點?

天気がいい時に散歩することが好きですか？

"しゃしん"かもしれない

點解日本年輕一代咁多左膠?

Im a Japanese learner and love most aspects of the Japanese culture

But there are also parts I can never stand, like how conservative and uptight they are, or expecting everyone to read the room, I dont like excessive harmony

Is there a way to enjoy the perks of immersing into Japanese culture while circumventing all these shits as a foreigner?

also 日本のホモはどんなおとこの子が好き？

What do you do in Japan?

omae wa mou shindeiru

日本人憎唔憎gay 佬?

點解日本三文魚唔食AV女優？

始めまして！私はIMCの社員です。

點解喺日本好少見到情侶 / 拖手？係咪多數唔會喺街拖手？

熱唔熱

和也くん,千鶴、瑠夏、墨どちらが好きですか？

點解咁多日本人玩tiktok

你o係日本早午晚餐食咩架？

日本生活大壓力啲定係香港生活大壓力啲

點解昭和時代天皇啲詔書用片假名而唔係用平假名？

二揀一：拉麵定壽司

114514

打平部電話咪睇到

問女友
架仔同港男嘅分別係邊度

Which one is good

you

代答第一題

平 活美登利 回転寿司
貴 梅丘美登利 板前

さいとう同 青空評價都好高 但太窮冇錢食

四宮和也係邊個

點睇武漢肺炎
日本人係咪都支持，搵支那算帳
支那出假新聞，話武漢肺炎，係美國傳比中國，係咪覺得好可恥

點睇自民黨政策？

睇日本綜藝 d嘉賓成日好浮誇咁 小小事就好大反應 碌大對眼咁「耶」出聲 你地平時傾計係咪都會咁 小小事就會驚奇 定純粹係節目效果

which actress you love the most?

呃⋯啱啱睇到下面個post

【頭現綠光】日女背夫向「京大生」借精 事後驚覺是中國留學生

唔識英文點同架仔以外嘅人拍拖 真係做肉便器咩

好多識日文既外國人都好難溝到架妹(白人另計)

Do you smoke weed？

n how do Japanese think about marijuana？

同女朋友一齊咗幾耐？

有冇諗住結婚？

點解日本妹咁多人都係「白虎」？
即是「白板」
即是下面無毛

點解武肺停課會搞到咁多高中生未婚懷孕
係武肺先搞到咁 定不嬲㗎仔性知識都比較貧乏 社會對衰十一比較開放

日本人鍾唔鍾意睇小新

Juicy

load 左五秒

係美國大點解唔繼續留係美國
有無食過鬼妹

日本人係咪好憎韓國人㗎
但係我又見又有日本藝人去做kpop

震驚

鐘唔鐘意哆啦a夢

有冇見到櫻木同流川打交

七夕には何をするか? 何を食べる？

就咁聽都覺得好壓抑呀
係咪因為咁半澤直樹咁受歡迎

自転車よく乗ります？
電動自転車ってどう思う？
乗ったことないけど、次買い替えるなら電動にしようかな…って。

如果要玩日本人玩法
一係你識日文
一係你大把錢唔介意俾人水
兩樣都唔係就搵個架仔fd幫手睇下人地鋪頭俾唔俾你試

Do you stand with Hong Kong ?

香港人想去東京做嘢係咪最好要識講日文？
to女朋友：你同男朋友點識架

點睇港日婚姻

人哋話日本人 人前人後一個人係咪真
有時去旅行見到佢哋客氣就好撚驚
有次住酒店見佢哋服務勁好 唔小心俾咗tips
佢哋勁緊張又送水又幫我拎行李咁
跟住查返原來唔可以比tips勁唔好意思

This forum is crazy, its worse than 2ch, dont come

點解曰本經濟低迷左咁耐？

日本人d禮貌係未扮出黎

叻啦

日本人對紋身有咩睇法

日本人尊重av女優定三文魚多d？

點解日本仔咁咸濕要拍咁多av殘害女仔

潛左水?

回頭是岸
Break up with ur girl friend (urgent!!)
Hk girl are psycho

Yen?

點知本passport係你？

有冇睇輪到你了？
鐘唔鐘意田中圭

日本仔人工咁低?

點睇人工低同埋呢類劏房

just also want to reply
lihkg = 2ch
plastic post dont take it serious

又話日本係低慾望社會
點解仲咁多後生用名牌

浜辺美波が好きですか？

用twitter/交友app

有可能會

要，但而家規管嚴咗

菜通常係當配菜咁上，細細碟咁

好殘忍，所以支持香港人